做緊APPLE嘅巴打請入

小弟想搵你地做個訪問
因為final year project 嘅題目係貴公司
希望你可以幫幫手比少少時間我地 同我地做個訪問
我知會冇啦啦晒左你啲時間
但最後一年 最後一份project 影響到我地畢唔畢到業

希望有好心巴打可以同我地做個訪問
可以係電話做又得 見面做又得(最好)

題目係 調查 點解apple 員工嘅工作滿意度比其他公司高 點解咁多人想得到呢份工

利申 讀緊HR

做完個訪問
你想點就點啦
求幫個手 可以唔出名 唔錄片
淨係求個訪問
搵左好耐都搵唔到

推

冇錢學人做research

無錢賺既野 藍精靈唔會做

要比幾多呀。。

我都知
但直係冇計可施

個調查幾廢

如果你有心做又仲有得改topic
強烈建議你改番做金融機構
搵人都易d 自己師兄師姐
或者BBA 同學做過intern 就問得

之後俾番張starbucks coupon 是常識吧

HR?屌你老母啊

真係有心做
如果冇心做
都唔會上到黎問
題目已經冇得改了。。

讀姐 。。
唔洗老母掛。。

推。。